[扮工動物園] 個個都想發達唔通個個都發達之星期二

我想

香媽早 院友早

早晨

我早晒你地

早

香媽

各位早

乜今日大家都咁忙..

好眼瞓

唔係啊

我想發達呀

我夠用就夠架啦

打算今晚睇多兩部freed

知你唔乖

而我已經分不清

大家早

meow

邊有喎

moon左你好耐
利申 你老細

我今朝比貓踩醒

佢兩部d圖一樣嘅, 簡評就有update

咁炒咗我啦

冇簧管, 工作效率下降90%

me 都好想

對唔住 繼續蛇

唔一樣既，條鈴

左右手?

好耐無見喵~~~~
環島遊好玩嗎?

BB~

樹仔早

好臭香水

有簧管都唔見得提到幾高

比平時再下降90%嘛

杯早

0就下降唔到啦

Joson

JO

食咩麵包好

生命

BB 同樹仔一唱一和

大返

好玩呀
有晚差d又訓街呀
喵

點解

充滿生命
喵

你想要邊個國家嘅空氣?

book airbnb
踩到去個屋主話有人一次過book左3間房
叫我地踩去下一個小鎮
但係當時已經5點半天已經黑晒
又逆風同上斜
冇可能踩去下一個點
我就拎我朋友個電話同屋主講我地踩單車而且出面天氣好惡劣
個屋主就讓一間房比我地訓

好彩我堅持去爭取 我朋友真係諗住去第二度
喵

唔係一早 reserve 左架？

True,但要有觀眾緣

又忙左一朝
部門擴建要裝修
之後又忙，又多人講野
好嘈

唔著

有間獵頭公司打電話問我係咪搵梗工，但係上網睇番呢間野會為左跑數係咁隊啲工俾你，咁其實算唔算叫伏

Give a Try la

伏… 年尾要跑數

試下無壞，take 唔take offer 你話事

佢跑數都好呀, 多D 工refer 俾你
都要你有offer 佢先有commission
所以佢都會落力D 幫你

終於唔係派膠

ok

你兩個真係天生一對喔

stop啦

繼續深潛

想我潛水咪直講囉

又話好得閒嘅

係嫁

拆淘寶 好開心

餃餃 淘左啲咩

鞋,袋,衫,襪......

有錢

唔係淘左好多錢

多唔多好主觀

淘寶既都好有錢

飯爸

正

次次拆都好期待

無錢先淘

今次d野唔錯

窮到野都無買
今年好似買親都係送俾人嘅多

送埋俾我

鯨姐有禮

睇錯
今年好似無咩買都係人地送比我嘅多

會唔會錯得制

你有錢過我喎

你生日咪送囉

運緊

餃子皮

痕身信用卡500送60

飯爸會買D咩

where

我生日呀

500 當你9 毫 再+60 =$590

岩岩食飽.眼訓

好似過左啦喎
你出黎嘅話照送囉

你又知我過左

瞓陣先

睇錯你唔需要錢

你之前話留返啲sl生日先放嘛
咁放咗係咪即係過咗

唔得啦
下次買香口膠先

訓啦 番工唔訓對唔對得住自己

我件衫

我都好耐無食

秘書姐姐係我後面啊

又要召喚北川內富無著底褲

鋤假 減產 射客
扮工要條

BB 衣架，狗仔衫，狗仔尿紙，髮夾，夜燈

無一樣係我既

esso

叫佢一齊訓

有人呷醋

夜燈

點解你會咁錯既誤解?

事實既野

我窮到癲喎

呢啲都淘

我出呀我出呀~

咪即係減產囉

最近練緊光合作用

你算吧啦

香媽你想講咩
黑人問號.jpg

陪bb 瞓覺嗰啲

我無講嘢呀

講堅 我就生日

所以呢

好得意
香媽鐘意呢d

有乜問題？

香港街邊買都係呢d來貨

有無訂定生日棗糕

好可愛!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你真知我心意

恭祝你生日……

等你訂俾我

[url]糕公公 係咪要生日禮物 [/url]

終於等收工

why me

男神黎架

香媽 我太眼瞓

已經通咗天

me 眼瞓 too

緊係

咁咪犯眾憎囉
溝晒D 女

積極減產 利己利人

叫飯爸比link你...做新居擺設

但開心~

以前有，送左俾太太既家姐

咁真空教授點算

圖己cap

買iphonex

已賣

$已袋

熊仔？

對呀

連登依家分別有三個既扮工post

幾時捱到星期五嗰個

第三個係邊個?

係呀，開到（2）

原來嗰個都係, 好似睇過下

證明冗員為數不少

屌，今日我要做到三點，唔算冗

以為你話今日開咗三個動物園post

點解竟然五點都未夠

收工未 想係張床訓

點解會咁

今晚仲要返學

讀緊咩呀清

慘慘

高等教育，港大精英

好開心呀